買匯豐正債點睇?

直債會唔會唔派息

正常債應該無問題

PIN THIS 樓主
同路人

正債驚閪

大家睇一睇三樓